[未亡人］吳婉芳最新除罩相曝光 年過半百依舊秀麗無瑕！！！

芳芳同Caspar 我全都要

未亡人個仔豪宅home workout離地到

戴罩神秘

除罩驚艷

芳心暗許

Lynus唔啱我口味，我要Caspar

想屌佢？

日思夜想
佢把長髮好有氣質

咁都要五官正先得
佢又真係唔錯嘅

無呀，lynus ig得細妹咋
痴線正到癲

大仔好正想屌

佢兩個仔好正

好有貴族氣質，呢啲真係有王子feel

又要打丁

把聲已經出賣左佢年齡

好少人留依種頭好睇
又高大

真係，大仔真係可攻可守

求caspar多圖

好想調教佢

以前173173173嗰啲淫call都係搵肥師奶扮嬌嗔少女呃毒撚咋

好正

我想搵Lynus健身 但佢應該收好貴

呢個真，佢令我諗起kinki kids嘅堂本光一，又係有王子feel，但caspar仲要高大

直頭好似漫畫入面走出嚟嘅人物一樣咁完美

Caspar靚仔好多

同伴也話我傻 喜歡受「挫」

囡囡會唔會收平啲

我都覺，氣質真係100分

好想屌

嗚呀，點忍呀

以為胸罩

不了 咁陰柔氣質要做守

可惜
係直

個大仔愈來愈似女人
個女愈來愈似男人

做乜講講下變左講人地個仔....

伸脷想含

請不要褻瀆芳芳！！！

希望Caspar有日中途轉基益下我地一眾巴打

一向佢2個仔討論度都好高

吉妹好迷未亡人個大仔 我諗強尼 Bob Tommy 林作對吉嚟講都唔夠未亡人大仔吸引

佢細仔

佢兩個仔太高質，吳婉芳嘅dna

2個好適合拍近親相姦系列

配唔起大仔

左邊好正

DNA好到呢 好想污染佢DNA

Blue blood

同何家四房啲仔冇得比

好似賓妹湊仔咁

嗰啲大劣種

呢啲先係真正貴族
什麼何猷乜何猷物真係差太遠

四奶就真係污染曬賭王dna

長房都好貴氣

何嗰個元配個仔就真係有貴族feel
不過可惜撞車死左

呢樣梗係啦 但我講緊同時代相比
三房四房嗰咋

前面兩個咁老都生到4個

調教佢
睇佢個表情

真係好核突 唔知點解嗰啲人嗰啲大陸味道
一睇就睇得出

上面嗰張好正，完美男人

細女唔知是咪玩開運動，睇落好sporty，好似啱啱做完運動面仔紅卜卜

無人理芳芳了

仲要大鼻，肯定好勁

包冇綠帽

係咪得我覺得個男仲好睇過條女
利申正常男人非gay

左二最後生 其他好老餅

靚仔得黎個樣唔係鬼鬼地果隻，偏亞洲人樣。

唔會好似金城武果陣鬼佬望落黎根本唔會覺得佢係亞洲人

作仔世界第一！！！

諗唔有咩女人可以襯到完美的智略，除咗芳芳

又唔覺WOR

其實我唔知邊個打邊個

男人先得

No Heidi 先係 作仔最多世界第三

幻想緊佢拉小提琴🎻個樣

智同

醉了

不行了不行了
啲音符好似飄緊出嚟

你未亡 我未亡 猶勝伴在旁

屌你笑到仆街

眼尾下垂

睇落似3x

Lynus正啲

呢個post啲人好撚痴線

事實係關個氣質事
普通人唔會有呢種氣質

大山婆abby咁

任何造型都難唔到智略

係氣質呀！！！

推民族自強 香港獨立

我諗冇人覺得條女正過條仔

我之前問過好多鬼佬同事都話係咁
佢哋覺得亞洲人樣係好似韓國果種樣，即係移動迷宮果個韓仔咁。

我無望過個女仔

大仔正d

好想瘋狂含佢

好似以前細個睇台劇d長髮男角色

吉妹近來好嗎？

好似d魔術師feel

個女最醜

呢個好唔掂

你去咗邊呀，咁耐唔見狗食

希望佢地可以近親繁殖

咪普通女仔一個，點都唔叫醜呀嘛

開始有啲變態但諗起佢地啲基因

你笑9我

生出黎一定仲高質

條友唔正常㗎喎

到時我地圍住芳芳係產房大叫：俾佢生！俾佢生！俾佢生！

好懶係有style 但又唔型嘅人，髮型似女人多過男人

好撚正

覺得Caspar每次出場都會自帶背景音樂

你以為，佢不知幾正常，永遠支持作仔！！！

笑咗

條友講大話上咗癮咁㗎
心理應該係有問題

你真係好癲

有冇個女多啲相？

可能冇咩打扮所以睇落被比下去

左面大女好撚正

兜風耳
睇黎細個嘅時候係惡魔

我既意思係三個中最醜

個女反而有種弱智氣質

性愛打摏機

肥同個嘴合唔埋，醜就唔算醜

個女瘦番啲可能會好睇啲

兩個仔越大越靚仔，特別係細仔

大仔靚仔d

其實2個都只係22，23歲
6呎高

好靚仔呀

條女係霍英東孫女

真係名門對名門

芳芳，我會俾到你幸福架

喪禮都咁有星味
一家都

點撚解會變左做gay post

好似電影劇照

因為2個仔值得令人變gay

因為個女有啲baby fat 瘦啲個氣質就會出返嚟
第二張第一次見 大仔咁靚女

有種令人想同男人做愛既魅力

Push

老母煮 冇狗食啦

條女隻左手

姐係ching chong細眼

如果我係呀妹會唔比呀哥po呢張

二尾都信

影到好肥

呀略
含羞答答咁，點忍呀

你唔講都無留意
好慘 阿媽同兩個阿哥咁出色
但自己就

Lynus條女好正

唔講中間個個係女 依為佢生3個仔

芳芳好上鏡

個仔依條片幾潮
都5年前
當時18歲左右

全部基佬留意個仔

非gay都留意喎

其實啲gay佬可唔可以自己開另一個post傾？我想睇未亡人

尊重民意啦

同佢玩edging

老母正到仆街 兩個仔又一個大隻一個氣質 好有貴族feel
但係個女就成隻牛咁似大陸出城既鄉下妹

d貴族好鍾意亂倫

何家 3 4房個d真係

隻手點解咁

30幾年前

人生贏家

係喎 唔講都唔覺

大仔真係好靚女

亂倫

正呀
右邊條女好7

霍英東孫女

兩個仔無得輸

兩個仔你哋要
我屌佢老母

細仔除咗大隻
原來仲叻畫畫

變左hehe post

7得過你窮咩？

要幻滅了
佢撐警

May woo係邊個

未亡人

佢老母有次去馬場 著得好撚正 勁後生

未必係撐警嘅，可能係好耐之前like咗無取消，啲老一輩費事煩由佢擺喺度啩

下

啲中老年人少玩fb又對政治唔敏感，由佢擺喺度都唔奇，剩係記得佔中嗰期有記者聽到佢同啲sales講阻住交通好唔方便，而家就唔知喇

總之撐警機會好高

ipad

比較正常，而家太over

真人幾有型
應該183-185左右又幾大隻

同佢踢過波

吹蕭？

我屌佢個仔就ok

撞到啲呀叔爆江
你話呢

睇咗咁多次呢啲相，都係第一次知

因為個女最冇存在感

佢堅係正

有幾分似洛基

好撚慘

我想做佢地爸爸呀

你可以去死了

Stop la

我淨係想指插細仔個屎眼

分身？ 有錢就唔可以7？

24歲的芳芳 真係好靚
佢係咪cosplay 緊？

就算係d咁奇怪嘅歌都好靚
眼耳口鼻面型都好靚

Google

左邊似丫媽多D

相差20幾年完全睇唔出

cosplay 緊四驅郎

人地香港貴族點會同我地呢d奴隸一齊支持革命呢
上面果堆人唔好因為人地靚就幫人兜
香港既問題佢家族都有份

大仔好有水鳩HIRO FEEL

成個人女人咁

原來佢哋住喺一幢9層高得獎獨立屋，有2萬尺！

細仔好撚正，唔搞gay真係嘥左